---
title: Projects
links:
  - title: SiKeren
    description: SiKeren adalah sebuah proyek sistem informasi yang menerapkan fitur utama real-time speech-to-text pada rapat di Dewan Perwakilan Daerah Palangka Raya.
    website: https://sikerencantik.com
    image: https://flowbite.s3.amazonaws.com/blocks/marketing-ui/logo.svg
menu:
    main: 
        weight: 4
        params:
            icon: presentation

comments: false
---

## Kenapa Saya Berkarya

Proyek-proyek ini adalah wujud eksplorasi, kreasi, dan dedikasi saya dalam mengembangkan solusi yang bermanfaat.

### Alasan di Balik Karya-Karya Saya

Saya senang berbagi proyek-proyek ini sebagai cerminan dari perjalanan pengembangan saya. Setiap proyek adalah sebuah kisah tentang tantangan yang dihadapi, kegembiraan dalam menemukan solusi, dan kerja keras yang saya lakukan. Semoga proyek-proyek ini tidak hanya menjadi bukti dari kemampuan teknis saya, tetapi juga sebagai sumber inspirasi bagi mereka yang melihatnya.